暫停十八區遊行,將周未聚到人嘅日子 留返畀機場

塞機場需要大量人流
與其繼續十八區開花跟住個不利自己友嘅劇本走
倒不如將星期六 日聚到人嘅日子留畀機場(唔計民陣818)